維尼：你地咪歧支那人啦 我地唔係世界毒瘤 中共駐以色列外交官公開指責：各國限制中國旅行的禁令如同納粹德國驅趕猶太人。

大家真係殘忍
全球都禁支那人

中共建集中營處決維族人
如同當年納粹德國濫殺猶太人